其實我唔憎完朗班牛屎佬

不過如果咁啱有火災
D丁屋祠堂俾人燒哂
我都唔會唔開心